搭緊西鐵，好臭..

好多支那人，
又臭
勁驚
一定好多菌

搭完要消毒

D人個個都用小米華為
好恐怖

嗚...